燈塔8月5日全線分校停課

真係識做
燈塔最叻做呢啲

六月佢唔係撐警既咩,高層肥婆蓮唔係話示威者抵死既咩,想洗底啊

最叻抽水

驚學生/間鋪有咩事
保險唔claim咋

諗住可以洗底成功?
睇下六月娘同丫丫就知藍到爆
依家係話分校停課
唔代表表態/支持罷工

如果得分校停課? 姐係office 咪如常運作

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Office 無錯 如常運作